抽濕機推介

最近想買部抽濕機
睇過下POST 開利 DC-26DA 好似唔錯
屋企300呎左右
有無好推介

開利

巴打有用開?

建議買熱石式或者混合式，壓縮式冬天用唔到

咁有無推介

無留意，用緊DC26A

PUSH

消委會呢期有做 去買本睇下

三菱

三菱MIJ無得輸

用緊開利，平靚正

請咗陶傑黎我屋企

惠而普

我都係用緊開利 之前睇完消委會測試報告之後決定買
型號唔記得 2000蚊度 好好用 份報告你可以上佢網站買番 幾蚊雞

有無啲細size推介

開利平靚正
晚晚抽好多水

邊隻型號？

巴打去連鎖店買？定其他鋪？

早兩年買,唔記得DC22定DC26
係網店美X家買, 唔駛2千

300呎要DC26咁大？我覺得部機好大部

呢間野網上評價好壞各半咁濟；
巴打買完，部機依家都重用到嗎？有無咩特咩野？

部機冇問題成日都用, 係行貨, 代理送黎,
但後來知道美X家老闆係藍絲, 從此冇再買任何野

有無有濕度控制既介紹？
次次一開就乾到流鼻血